原來關公都撚狗

原來關公都撚狗

孫權向關羽提親，
關羽霸氣回應：虎女焉能嫁犬子!
當孫權係狗。

係好爽，但咁咪錯曬！
大局要打的是曹操，關羽呢種態度，間接促成曹操與孫權聯手，
不久就失荊州、劉關張先後死曬，
蜀漢苟延殘喘直接滅亡。

香港人宜家表現出來嘅亦係關羽一樣的全方位攻擊和霸氣。
香港經歷過佔中失敗慘痛教訓，難得一次咁團結。
所以好怕那道氣會消失，甚至怕得有點不惜一切去燒。
呢道氣固然無比重要，但也要小心，打埋D本來無必要捲入戰爭嘅人，而他們一捲入會對整場抗爭超不利。

唔岩聽都要講，我真係覺得無必要羞辱前線警察。
狗論、毅進論(羞辱埋毅進人士)、警妻NTR論，全部好似關羽撚孫權一樣多餘，問題係孫權真的動武，加埋曹操政治操控，我地拆得店都重傷。

唔好以為我幫警察，發夢打警察自衛等都OK，那有鎮攝作用，令警方知道濫打有代價，衝擊時會保守D。但羞辱，只會令警察無端端都想打人。

而我亦想講，如果我地留少少空間，前線警方也有得選擇。睇返新城市事件，廣場前線職員也有責任維持廣場秩序呀。但他們最後多次向示威者提供真實情報，又教大家點樣繞過前線影響高層。他們就會得到諒解。

警察成日話被逼做磨心，得，你地可以好似沙田職員咁，教大家點樣繞過前排警察向高層施壓架。定還是無論我地走到去邊，你係要全方位塞住條路？咁就唔好怪人衝擊啦。總之對警察要有文宣，他們部分還是有思想的。